[生果報 請睇片] 中聯辦下旨 1500鄉黑晒冷

逾千白衣人發動「7.21元朗恐襲」，引起全城怒吼，外界將矛頭直指兩大黑幫「14K」及「勝和」收「柯打做嘢」，肆無忌憚行私刑。中聯辦在事件上更被指扮演「煽動」角色，《蘋果》所知，新界工作部部長李薊貽於恐襲前10天出席十八鄉鄉事委員會就職典禮上，一番「唔畀人入元朗搞事」論，惹來外界揣測。然始作俑者的中聯辦，則透過官媒，譴責針對中聯辦的惡意謠言，指將中聯辦與元朗暴力事件一起炒作，是惡意抹黑中央駐港機構的形象。

「點止出動咗800人呀？廈村鄉出咗4架旅遊巴士約300人，屏山鄉出咗3架約240人，八鄉出咗約200人，南邊圍村就200人，新田鄉都有100，大旗嶺村出咗100，仲有屯門鄉同其他村都有近200人！」據《蘋果》接觸到當日有份「保衞家園行動」的白衣人透露，經各鄉頭「吹雞」下，幾乎整個元朗兩大黑幫成員空群而出，人數至少1,500人。據知這次血洗元朗以六鄉為首的鄉事派，包括廈村鄉、十八鄉、錦田鄉、八鄉、屏山鄉及新田鄉，事發一星期前做好準備，勇武派作前線，有人自製藤條旗、自備鐵通和木棍等，不少村民更紛紛通知身邊好友「7.21勿到元朗」的秘密訊息。
根據元朗黑幫勢力的版圖，捲入今次恐襲的六鄉主力由兩大黑幫勝和、14K盤踞，其中在機場被捕的勝和「鬥雞學」，為元朗屏山坑尾村村代表，與「大頭文」盤踞屏山鄉三圍六村，而勝和太上皇「囝囝」張銓漢的大本營則為今次黑勢力重鎮的南邊圍巿中心，村內養了一班南亞兵團，以勇武兇悍見稱。至於14K亦出動不少猛將，據悉其中高佬和扮演收集情報及指揮的色，而14K元朗教父「四眼細」旗下兩名骨幹成員「四眼民」和「田雞東」，則分別統領廈村鄉、八鄉及元朗巿中心。

爆發「血洗元朗」一役，關鍵在於「7.11」十八鄉鄉委會主席程振明的就職禮上，當日筵開近百圍，出席者包括鄉議局正副主席、27鄉委會主席及多名建制派立法會議員。而中聯辦新界工作部部長李薊貽致辭時，形容示威者是「刁民」，任意掟磚頭和鐵枝，「當初就係無人夠膽喺元朗搞事，我相信呢幾個月亦可以俾大家做個充份準備，亦都唔會俾佢哋嚟到元朗搞事。」他此話一出，隨即引來在席者拍手叫好。他更說：「無論個連儂牆貼幾多嘢，公道自在人心，做該做的事，堅持立場。」
據知李部長的講話，令鄉黑人士揣測到元朗絕不能由示威者「任玩」，因此7.16反送中年輕人在雞地大搞暴警放映會，「鬥雞學」和「大頭文」率領逾百人「做嘢」，黑漢高呼「走呀，X你老母，呢度元朗呀，仆街」，成功將年輕人驅趕。兩日後在屏山鄉委會就職禮上，出席的工聯會立法會議員麥美娟、民建聯議員梁志祥均大讚驅趕行動「為我哋出咗一啖烏氣」，獲全場拍掌叫好，而中聯辦李部長則叫大家支持政府，出席7月20日的撐警集會。

事實上，中聯辦新界工作部多年來將元朗各方勢力拉籠起來，每逢節慶聯歡或鄉委會就職禮，中聯辦也例必派人出席。6月初，《蘋果》就直擊李部長出席新任新田鄉委會主席文美桂的就職禮時，在這次千人盆菜宴上，除鄉議局、建制派立法會議員外，還有不少幫派人物為坐上客，包括14K猛人四眼細、水房百花蛇、認定為新義安第3代龍頭向展偉、新義安老叔父蘇龍都有出席，以及倫敦猛人「牛哥」林道明等。席間，李部長不忘提醒眾人要趕走港獨份子，「我聽講有啲搞港獨嘅人想入嚟新田，都係會俾新田踢出去㗎啦！」令不少鄉頭揣測中方默許驅逐行動，連繫黑人物扮演政棍打手角色，引發不可收拾的局面。

元朗區議員黃偉賢指出，中聯辦李部長的講話猶如「動員令」，才演變成今次血洗元朗事件！他分析，元朗早於7月2日已出現連儂牆，持續一周都相安無事，「我當時都曾經聽到鄉事話，搞連儂牆無問題，唔搞遊行就得㗎喇︰」但7月11日李部長一番「唔畀人入元朗搞事」論，令元朗成為不可入侵地區，不但「連儂牆唔俾搞，電影放映會啲市民被趕走，就連7月19日年輕人在朗屏站派單張，都有村長嚟兇，總之乜都唔俾做。」他認為中聯辦在事件上擔當重要角色。

推

推動

所以上次條數找左未

一國兩制呢 係邊？

見到成班牛屎佬 真係想嘔
屌你老味

哇 依條片真係要睇哂

應該講哂成個 97 後 官商鄉黑既發展

前日仲死口話冇叫圍頭佬搞事

班圍村佬真係容易流口風

big somke啊？
住係人地個地頭？

仲要有曬片 中聯辦去曬牛屎老嘅活動

好驚呀，元朗咁危險，有冇巴打轉場去上環行街

而家係一國四制
元朗一個制度
警察一個制度

最後係切割唔找數

1500人
打D散場落單嘅人 + 無辜市民
算咩英雄好漢

成班社會垃圾

喺香港撐中共既得返黑社會，低智藍絲同狗

push

前幾日仲屌鬼話唔關佢事

開晒村名
勢力重鎮

一於早的回家，撚下佢

暫時推論

中聯辦經何君堯部署721元朗恐襲
同時中聯辦 / 或者元朗鄉黑大佬預先通知鄧炳強

依家何君堯已經係中聯辦代表

呢啲你唔推比外國睇無用
一定要有英文文宣解釋件事

技安呢？

空群而出 1500人

中聯辦支持元朗獨立

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

日本仔都一早知

水洗唔清

依家證據確鑿

元朗獨立國制
毅進制
中聯辦港共制
基本法香港制

煲大佢

咪臭係。。。。DKLM

來吧！

好驚呀

咁佢地再蠢都知人數唔夠自己都會有危險既
上次上環附近都影到一堆白衫
不過完全唔見佢地敢出黎搞事

沙田me呢

呢片整得好好

呢單野要集齊證據遞上聯合國,國際法庭等等

警黑，中聯辦勾結

除左習帝下令
邊個可以郁佢地

快
中共幫手獨立

官警鄉中黑勾結

所以乜野唔關「阿爺」事根本係白撚痴

廈村鄉出咗4架旅遊巴士約300人，
屏山鄉出咗3架約240人，
八鄉出咗約200人，
南邊圍村就200人，
新田鄉都有100，
大旗嶺村出咗100
仲有屯門鄉同其他村都有近200人！
幾乎整個元朗兩大黑幫成員空群而出，人數至少1,500人
大家知今日要點做啦 唔交人自己諗要點做

除了日本仔知道外，美國政府都知道;國務院先前發聲明……

中聯辦，何妖搵人出黎
但你去叫鄉民交人？

1500人先拉得12個
黑警點做野

好難聽 有引號都係咁話

On9 起碼2萬人啦
2000個人頭
呢度四千萬 找數呀

你話班鄉黑同佢地無關係我就點都唔信啦

又話有高佬和 邊撚度有

咁你咪去搵中聯辦
鄉黑收錢做事
唔搞俾錢果個？

推 條片講哂成香港成個制度有幾垃圾

好詳細官鄉黑勾結 蘋果
呢班仆街唔除 香港都唔會好

今次我地可以有目標圍6村

邊個郁手就係邊個錯 你要保佢地就自己承擔個風險
唔係惡就大哂嘅
鬼叫你班牛屎佬無腦 為少少錢去打人?

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

Pushhh

乜唔係公開秘密黎咩

1500個target····殺到手軟。唔該眾籌俾獵人隊，每個人頭計600。平過中聯辦。

果d只係為咗錢而做野既爛仔，唔係英雄

send俾外國喇

牛屎佬最多都係衰on9
打背後嘅人先係最重要
今次比你打贏元朗
下次佢搵屯門 上水 九龍出黎
邊打得哂
但你打贏源頭就冇人再請人

啱
Btw 我啱啱唔小心禁到負評，sor

今日一定要清算咗班牛屎佬先
如果連元朗都搞唔掂就真伙垠嚟越多呢啲事發生
中聯辦個仆街走唔甩 放心

我出去啦

Push

毒果

1500個打傷得幾十個。。。睇來都係行行企企多

如果到時每人攞一本 毛語錄
叫語錄口號，
跟住和你飛撤退
佢哋千幾人會唔會非法集結
差佬會唔會捉佢地

原來晒冷得1500個

今日我地坐底10萬8萬人,真係唔知邊個驚邊個

要問和哥

唔係你地班柒頭放人出元朗打人，人地邊會山長水遠入元朗

放心 黑警一定唔會拉人

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

中聯辦我屌你老母

1500 先捉19個

屌你老母 出黍打過囉 1500人 就算死都要打撚死佢地

匪鄉黑

得1500個就返鄉下執牛屎啦

元朗教父

liberate Hong Kong
revolution of our times

不如將香港邊界搬落去錦上路，會唔會好啲。

Now新聞一早講左 ，因今日狗鐵三點半會封站，有事起上嚟無車走 ，勿論今日有無對口單位再接order做嘢都好，請大家遊完即散 ，千萬不要入村，依家全港大部份巿民及政府公務員都已經開始發聲，白警都忍唔住出聲明，唔好俾機會建制班人渣入到位。

出多啲三合會人士，等我地一齊幫香港消滅呢班人

黑一直存在
只係大家公認既規律:黑怕警,警咬黑,

而家浮面既係黑+警,大鳩晒,
呢樣先係要大力打沈佢原因

[長文]人生最重要的選擇題

我無野講
齊上齊落
大家要有共識幾時走，不留一位兄弟

推, 中聯辦唔駛止意走到

西環

呢個一定要推

之前有A0流出
係林奠指示

屌
蘋果都可以起曬成個社團底咁濟
黑警仲扮無知

得1500人，就好心唔好出黎柒啦，不嬲計人數都係萬萬聲。

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

出席的工聯會立法會議員麥美娟、民建聯議員梁志祥均大讚驅趕行動「為我哋出咗一啖烏氣」

幫推

真係好恐怖

段片令我覺得香港倒退到未有ICAC個時 極黑暗

1500 我以為係話今日三點

以前讀香港史嗰時
我真係覺得ICAC好撚型 超級德政
依家竟然淪落為垃圾傀儡部門

「香港勝在有ICAC」已成過去式
今次件事 完全無人召喚過佢哋
香港人難得共識：ICAC執柒咗

李部長準備冚家產未
出呢啲招搞到維尼咁頭痕

元朗三合會聯邦合眾國

告真香港人既時候咪出返黎

將今日蘋果既報導寫成英文
眾籌落金融時報
令海外投資者知道香港係 西環 黑社會 聯手齊齊搵大錢
外資黎到有入無出
等外資唔敢再投資香港
我地香港唔撚想靠你班仆街外資
全港一齊擁抱人民幣
感激祖國既強大

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

好詳細嘅恐怖份子滲透香港歴史詳述 抵課金比你蘋果

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

證據確鑿啦
中聯辦共狗食屎啦你

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好講咁多 上次果200個刀手落到黎未先

而家曬唔撚到冷喎咁點撚冷喎....咁點撚樣呀

終於知道邊係係華哥和和哥

班鄉民聽人隨口噏就當攞正免死金牌，自己跳出嚟柒，玩出禍就俾上頭割𥱊，話唔埋安家費都冇得claim要社團自己出。

仲要俾人燒村拆祠堂

1500人 vs 十幾萬人⋯⋯

經過上次一役，
應該會hae做
錢照收

班建制議員同黑社會過從甚密喎
藍絲係咪支持黑社會議員丫

今次又唔知要使幾多錢Call馬請保安睇場護村，仲唔知你班友係咪淨係嚟一次，定係個個星期六日都嚟食蛋捲老婆餅？

推，支持中共嚴懲中聯辦破壞一國兩制，傷害人民

哂冷都係得1500個
今日我地少過五萬當我輸

當政府，克警，鄉黑，公共一齊對付人民就係反抗時候

即刻課金蘋果

今日咁柒多警車, 如果唔做嘢又炒熱個topic
邊打得成交

高佬和係曾樹和喎
呢條賤種邊只收集情報同指揮咁簡單

渣 晒冷先1500
個個星期吹雞都輕鬆10萬以上香港人出黎同你慢慢玩